哈登算唔算劃時代現象級球員

場均20+罰球
創造1分雨
4步雙重後切步無解三分
三分20中5
但又可以拎61分
好想知佢依家無左d鬍鬚會係咩樣

單打獨鬥之王

1分雨

當然
將球例做進攻手段仲可以運用得爐火純青
Harden依方面可能係第1人添

第一人係講排名第一人定第一個做到既人
雖則佢應該兩樣都係